［有圖］粗口港姐話自己似唐嫣

發下夢啦死粗口臭雞

唔係佢fans, 唔覺得佢特別靚/醜,
但覺得講粗口完全冇問題

麥明詩似唐寧
馮盈盈似唐嫣
佢地好似要驗眼

做乜撚野姐你

我無話講粗口有問題
不過我鍾意叫佢做粗口港姐 因為我唔知佢叫咩名

我愛fyy

好低質

又唔係佢自己話

硬係覺得佢個嘴同講野既時候個嘴形好怪

你好高質

咁你開呢個post黎做乜

蘋果標題手法
btw佢同嗰啲 "好多人話我似范冰冰" 嗰啲港女有咩分別

有咩關係？鍾意咪開post囉

鞋揪面

講粗口都俾人屌

樓主on9

佢選到港姐有冇開信箱？

I我覺得似啵

真係似

我覺得有少少喎

幾似喎
有咩問題

似啊 至少都有8成似
似樣啫 依家又唔係話孖生
使唔使起晒鋼

一直覺得佢似

係真係似喎

佢個樣正宗雞樣
睇吓幾時飛左個醫生

佢緊係自己都覺得似先敢擺上嚟姐

似條毛

唔似未央囉！

究竟佢靚係邊

個樣

樓主柒到

條女唔知醜到

點可以link up到去唐寧度？！
隻眼大起碼兩倍

比人話似范冰冰盾值得開心咩？！

正過果班未央多多聲

應該叫ON9 港姐

靚過唐鷄喎！

樓上3大分身話正過唐嫣, 咩料

臭雞同大陸雞咪又係雞種

樓主應該係d冇腦中學雞

唔講以為樓主係愛港力班柒頭

Mk妹

但我覺得佢同唐嫣係幾似

( Show Blocked User - usernotfound )

暗喻都係雞？

我覺得幾靚
利申 完全唔識佢

樓主收皮啦
佢唔係佢自己講
其實真係似

好似喎
一樣兩隻眼一個口一個鼻
仲有兩條眉
我都差啲分唔到佢係唐嫣定係乜水

兩個都唔鍾意唔覺特別靚

但呢兩個比較既話
馮小姐真係好普通
好俗

咪撚係囉
比人起哂底啦 又金毛又同有錢醫生仔一齊
傻尻先捧佢

岩呀
馮盈盈世界第一

係似喎
至於靚唔靚見仁見智
但講到雞樣, ig一loop都一大堆更雞樣既
相比之下, 佢係本土味濃既mk妹

樓主辣殺

個照夫額頭特別似喎 整體都有7-8成似，樓主係咪先係要驗眼嗰個

不嬲都好討厭佢
女仔之家講粗口都算
仲要打曬上網

唐嫣舊年黎馬場輯相好似fyy喎

粗口港姐，以為講緊李嘉欣

圖

等等,有排搵

by wosoloo

搵死我,似唔似就自己判斷啦

諗起呢個炸

佢落左妝無眉

唐嫣有眉

馮盈盈講野無鼻音好難頂
係有問題的程度

利申：言語治療師

唐嫣靚同有氣質好撚多

負皮

咁佢鍾意咪PO IG囉

隻隻雞都差唔多樣啦

讀心神探人地臨尾段野戴晒頭盔就算啦

佢咪話唔多似，似唔似都要畀連登仔屌㗎啦，佢應該學連登仔咁，fb ig 幽靈帳戶只睇野唔好po野